開始覺得自己時間慢慢倒數緊咁

唔知點解 近一兩年總覺得自己既時間慢慢倒數緊 每過一年可以揮霍時光陰又少一年 心裏面又更焦急

吸咗毒？

咩病